香港邊到照腸胃鏡 平?

冇買保險
但呢排係咁屙屎有血, 屙2次有1次有(其實都好幾年, 但之前好耐先有一次血,呢家好密)
想照鏡, 政府又要排幾年, 私家醫院最低要成2-3萬, 仲未計D特別野,屋企未必負擔到
有冇巴絲知邊到照可以平小小, OR 有冇話邊到轉介會有得平小小
唔該咁多位巴絲

政府

唔等政府就香港體檢啦，幾千蚊
其他住院過萬

其實照呢D 鏡係咪住院會安全D?

你睇左診所醫生未？有血都有機會係痣瘡個d既，睇完先決定照唔照啦

Btw之前聽個家庭醫生講話係元朗個頭照係最平，唔知係咪，巴打可以去問下價

無分別，佢套機一樣，
係如果有事（流血不止）私院會即搵醫生俾你
呢啲就無

唔住院幾千蚊有得照啦

邊度危險？根本就唔使住院
係私家醫院要賺錢先呃人住院安全啲

有睇呀, 個時話係有機會痣瘡,但佢見我話有血得咁密, 叫我去照下, 同埋好似有時有黑血

公立想去都去唔到呀, 人地URGENT CASE 都要2年UP

有冇介紹
私家醫院打去幾間多數都2-3萬起跳,好彩就2-3萬, 唔好彩有特發野可能要天文數字 (對我來講)

個時個家庭醫生同我講話我成日流血, 驚到時屎忽會流血不止

其實等到十月到, 有保險可以CLAIM, 但呢D野好似越快整越好,話哂自己身體

東華三院內視鏡中心算係幾平

香港體檢

我阿爸阿媽都係健滙照
不過佢地係政府個大腸癌計劃轉介過去所以免費
你可以自己打上去問個價錢先

後生既 多數係痔瘡 唔使咁擔心

幾年先睇
d屎係咪好臭
如果係 rip

巴打係咪係香港體檢照過?, 多數同你做麻醉定好似政府咁做好輕量既麻醉?

之前好似有過黑血, 但唔肯定係黑色既屎定係黑血來

做過，會做全身麻醉，如果你無醫生轉介佢會有醫生同你睇吓，之後仲會解釋埋俾你知乜事

全個過程大概三四個鐘

咁快?, 唔係要預先2日準備食既野咩?, 好似話做之前一日要開始要瀉藥同清淡既野食

係，我指照果個過程啫
兩日唔食嘢同要食瀉藥

同埋巴打知唔知有政府醫生普通科轉介既話, 會唔會話平D 定 一樣.
見個香港體檢個網站寫腸鏡就6000, 上消化道鏡就3900(唔知係咪=胃鏡) , 但其實唔知係全包定另要比醫生費 .
睇過上邊巴打介紹既東華三院MENU, 照哂胃腸鏡, 都要1萬UP(都係唔知全包定要另外再比醫生錢), 因為私家醫院都係咁, 話照鏡就1萬到, 醫生錢就1萬5到
諗住聽日打去問下TOTAL 姐係幾錢到
巴打個時係就咁照腸鏡?

其實唔算全身麻醉
但你會無意識同感受唔到痛楚

唔使唔食野兩日
大腸鏡會要你早幾日開始食低渣餐
前一日要食流質食物同飲瀉水
胃鏡就凌晨十二點後唔食野

通常胃鏡15分鐘內搞掂
腸鏡30分鐘內
如果無咩事既話

2日唔食野唔知頂唔頂到, 因為我照胃鏡就係因為成日胃痛, 成日一空痛, 個胃就會勁痛

唔駛轉介
六千果個啱嫁喇，你睇佢網頁有個唔記得星期幾優惠有好似八折

可以食粥，之前一日先清水

本身有冇返緊工有冇公司保險呀？
去專科診所胃鏡都幾千蚊
但屙屎出血似腸有事

好驚流血不止,到時咁既情況既話應該要再洗多舊錢送去醫院同住院, 同埋好似好危險咁

仲係學生呀 , 成日體弱多病, 冇計

巴打講緊呢個?,好似過左使用期 ,有8折都幫補到好多

我都係多病開 細個中學試過入急症再排期照胃鏡
公立照真係好辛苦 不過唔洗錢冇計

你打去問，我上次過咗期都照用得

寶血好似都係幾千

無啦啦做乜流血不止呀？
一般做鏡都唔會流血
有機會流血都係咬組織同切瘜肉，不過果啲流血量都係好少
最嚴重隊穿胃隊穿腸，風險都係分別一萬分之一同一千分之一

你又唔係食緊薄血藥，驚乜？

我話你知，就算七八十歲食緊阿士匹靈，都唔一定要入院做

我都冇個個耐性等公立了, 我諗最小等幾年先到我.
1萬內我都比我起既, 但如果私家醫院3-4萬既話,就好多
唔照都唔得, 呢家成日一急屎就驚, 去之前會諗住唔係又流血呀

巴打解答好詳細 , 本身做緊醫護?

LM
我都有同一樣既問題，想睇下邊間平d

有一段時間屙完屎後, 會見到成個廁所都係血. 心諗大獲了, 驚到死
同埋本身鍾意食辣, 呢家戒緊了

我兩老加我十年照咗近十次
都無事，唔駛擔心

上次照完連住院乜乜77計埋都兩萬幾三萬

OK, 聽日打去問先

同問，我都想照

之前照腸鏡，緊急case，排一個月。

照完證實係IBS :0)